說廢話

係連登我大部份時間都只係個cd rom，由6月9日望住個mon不停睇有關示威既新聞，直播，報導，消息，到而家訓係床上面開住冷氣打e篇文章，好抱歉，我除左返工同拍拖之外，我都冇衝動想踏出家中門口半步，望住螢幕裡面既大家，我感到十分傷心難過。

係最前線同警犬對峙既勇士，我好想對你親口講一聲 (謝謝你)
係後排為前線勇士舉遮擋彈既義士，我好想對你親口講一聲（抱歉，我唔能夠站係你旁邊)
係大後方為前線後排提供支援既朋友，我好想對你親口講一聲 (辛苦啦，天氣熱記得飲多啖水呀)
係望望人海之中站係金鐘路上既你，我好想對你親口講一聲 (對唔住）

我改變唔到任何野！
家中两老支持修例既想法，我改變唔到佢地(我冇能)
我冇踏出家門去金鐘支援，我改變唔到自己(我廢物)
望住窗外既藍藍閃電，聽住雨水拍打聲音（我有愧）
有個問題一直係我腦中徘徊，香港仲值得我們去救嗎？

七百幾萬香港人之中，我想問一問，有幾多讀緊書既青年人？有幾多事業剛起飛既中青？有幾多做左人老豆老母既中佬中女？有幾多事業家庭上左神枱既大叔大嬸？有幾多世事都俾我看透既廢佬廢太？

回答完以上問題後，我既想法係: 救不了！

上戰場奮戰既係咩人？ 坐係屋企冷眼既係咩人？ 食住花生吹住水係咩人？仲活係夢境既又係咩人？

救？點救？

值唔值得，可能睇完呢篇會有答案呢？
巴打無須過份自責

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？